有無人同我傳下心

烤？

炒

屌你老母

就憑you?

抽插羊仔好啦 唔好抽我

me no la